邊個連登仔係深水埗的波的到上左電視?

jerry

呢兩個女人無人性嫁

粒波太大

「返去繼續打機係咪呀？」
擺明笑鳩個毒撚

阿古路

好波

王心凌又有新玩具

隔離post有人估